［反送中千載難逢機會］724香港大球場曼城訪港呀！

難得千載難逢機會，曼城將會喺香港時間7月24號 8:00對傑志， 難得同國際求救嘅好時機，有冇買飛呀巴打都去現場。

首先建議全場着黑衫入場，反映香港人不會害怕

另外 比賽第21分鐘，全場會唱do you hear the people sing（已經廣傳咗）有冇有printer嘅巴打可以派歌詞

最後場內嘅球迷有幾個建議可以做
1:boo傑志 boo到完場
2:比賽尾聲或者結束之後衝入球場
3:比賽途中發出SOS求救訊號
4唱sing hallelujah to the lord

冇飛嘅巴打可以做下文宣，或者喺球場外叫下口號

有冇文宣巴打可以設計poster?

推

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

Sing hallelujah to the lord

推呀

又話send 信比曼城叫曼城唔好黎GE?

留意返
傑志係幫何君堯助選架
請自行判斷買唔買飛入場、杯唔杯葛呢隊19波
你每買一張飛
傑志都賺緊你錢

安檢係咪拎唔到安全帽 護目鏡入場？
如果拎張黃紙 自己摺個頭盔 有冇得唸？

推

今日只推有關721 中環黑警濫權濫暴既POST
唔好俾人轉移FOCUS
同意請copy呢段再繼續推

好波